仇思達：誰人害怕LIHKG, 就係個d企圖控制輿論網路打手

誰人害怕LIHKG？就是那些長期豢養打手盤據高登，意圖製造網路輿論導向之政黨。一來牠們佔據高登已久，轉移陣地重建需時，大量sim card打手頓成垃圾；二來搞LIHKG之人亦為牠們所顧忌，一陣俾人踢爆大量打手自製輿論，就玩撚完架啦嘛。所以呢，對於LIHKG我係樂見其成嘅，屹屹屹屹屹。

仇思達：黃洋達你睇下lin登講你屋企人死咁多正評好心你反醒下啦（2018，Chau)